[突發］補中文 一定要補黃到金既名師 YY Lam!

YY 藍到出汁喎

ON9,你不如話維尼係黃

點解唔係佢徒弟

我都想知

望下我個名

補習社打手

樓上所有睇sunny ig先
同埋Yy藍 sunny點會幫佢

邊個幫邊個都未知

我淨係知燈塔藍到黑

唔洗講咁多
皮已負
不推文
完
掰掰

你都岸尻

yylam藍架wor

咁你答我
Sunny 係前浸大學生會會長
港大學生會都派佢去美國 又成功遊說國會通過香港人權及民主法案
未來立法會議員
點會支持一個藍既人 同藍既人咁老友
答我啦

係都去補徐永豪先啦
丫丫連repost都唔肯

的確係喎顏色

佢篤尿黃呀黃嗎

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

共諜現身

YY咪就係果d上左岸收成期嘅藍絲
反送中咁耐有無出過一句聲呀
除左中大戰番去打過卡
唔係鬥黃
係叫大家唔好色盲 藍當黃